(幫人問)兩大醫科 combined cert penalty問題

Combined cert 扣10% ????

一cert過再考多次, 就扣5% ???

mbbs >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> mbchb

MBChB > MBBullShit

冇人答我問題

兩樣都唔洗諗

Actually, MBCHB/BS practically will not receive retakers. Just aim for other stuffs

i sue u now

收架

全科retake

伸手黨